TSLA仲會唔會見返5字頭......

本來SET左$550重注，$520所有資金ALL IN
而家拎撚住兩球野現金戇鳩鳩係到呆等
見住佢升左20%，個心都好似有20%壞死左......

今晚就跌返落去

你兩球野係兩萬?
因為好難想像一個有兩百萬既人會咁戇鳩
雖然兩百萬都唔多

sp tesla頂住先

兩百萬好多啦

我都係等緊5頭
新聞報好似4年單日最大升幅

兩球野唔係200萬唔通係兩球雪糕咩

太貪心啦
我5百中都入咗貨
冇人會咁完美捉到個底

5000幾啦，就有五字頭

落到540都入唔到？

聽連仔講話會落460喎

經過我精密計算其實個超級鐵底係$480，冇可能穿，因為穿左市值就穿埋5000億鎂
而$510都好大機會係今次回調個底，所以我SET$520 ALL IN，但未落到去就飛了......希望唔好一去不返

算啦，希望唔好諗吓諗下7尾高追啦，好多人試過咁樣局坐🥺🥺🥺

咁多傻仔唔識用SP接貨[/b]

其實睇市場氣氛
咁多人想跌一跌接返佢哋上車
你話有冇可能咁好人？
應該會升到你怕

咁個200萬CASH做咩好......？

你賺左時間

升到你怕？
即係現價可以上車啦......
唔介意賺少左 衰自己貪心

分注入囉

落咗去都唔到你買阿木一早會買

證明你d資金分得唔夠細，下次每注細d，早d開始買

有智慧不如上契炒得贏契媽咩

我聽連登啲人講仲有得跌，所以清倉拎CASH等機會

到500佢都唔會撈，佢會等跌到落400

咁你慢慢等下先，反正你賺左時間

認真，想接貨咪SP，做wheels 都唔錯

我都話SET左$520 ALL IN......我冇貪心到咁

我貪心過你，等500／穿500 即刻all in or nothing，點知……

過幾日升700架喇
錢永冇賺到盡
你快D入

買股票諗住一注獨贏，祝你好運

認真答案就係分注，你覺得見底咪買一注，再插咪再加，空倉等到何年何月？

而家入啦 唔係無機會

落番$520到時你又唔敢買啦

前日558唔撚買？

而家咪nothing囉

如果你有一直留意佢股價，你會發現$700，$600都好難穿，係大市逼到佢穿
記得有日$600整數收市價，死都唔穿
所以要穿$500其實好有難度，都已經跌左咁多，所以我先SET $520 ALL IN，以為都唔算太貪心......點知

太多金融才俊日日散播option係高風險
搞到好多人連了解下call put係乜都唔肯

500等400，400等300
點知上1000一去冇回頭

以為兩球AUM起碼會識啲野

如果年尾有$1300-$1500
$700都其實係靚價......
我會認真考慮下今日點部署

真，慘成達叔：我未上車呀，我都未上車～

跌多d比我上車

哭撚左，同病相憐巴

如果你有留意TSLA，你會知道回調三四成係間唔中發生

跌：賠返啲錢比我

你有兩球野係手都好呀

笑死

我688買添，
冇咩好驚

等4字頭都未遲

你覺得今年會唔會再有多次機會回調咁多？
市場慢慢消化啲壞消息，就好似慢慢消化印錢方案一樣
一次比一次影響低
好壞消息都一樣

山頂上的人

我信會

點解無貨喺手，$550 重注，$520 就ALL IN 咩策略黎

500中已經好完美啦喎

尋晚放左佢，輕鬆20%

都要多謝你呢D岸鳩唔敢買
之後要追我地D貨

屌你老母，咁串嘴？

SP就算唔到價都可以袋期權金
根本就超爽

你呢d7頭見唔少
700睇600 600睇500 500睇400
最後都係睇住人千升賺錢

700樓下都入得 年尾1400

咪係，樓豬我地打7佢

事實
唔通你無諗過自己點解咁岸鳩因為差幾十蚊無入貨?

想520接貨就 賣一張520 put ，到期入左價內就接貨，無接貨就袋期權金

打撚到佢SET $550放啲貨，我SET $550接撚晒佢啲貨

其實無乜機會
睇返上年，一升就升到唔識停

PE太高，唔好入，會暴跌到80$

係囉，本身心𥚃面目標價係499-520。估唔到一起飛直頭無重力升左20%，今晚睇黎企穩700應該冇難度

原來有得咁玩......即係升就賺期權金，跌就可以入貨但輸期權金？
屌你唔早講

真諗起都過引
btw我set ＄549

現實就係咁
你唔入就爆升
再追就暴跌

好快會慶幸自己買唔切

咪係，咁對巴打，仲話手足喎

其實個市好唔穩 又上上落落 去返都唔出奇

咁有d唔想接100股咁點

期權金照袋

自己唔做research 怪人做咩

不過留意返唔夠保證金會斬

點可以再攪亂啲個市？
我而家冇咩貨係手，得CASH
我得閒可以幫手攪亂個市

真係跌到530
你條柒頭咪即刻cut單
仲扮乜鳩

你係長遠睇好 仲會諗而家入唔入咩
700你都入啦

所以唔撚洗傷心
你根本唔會賺到呢舊錢

分段入貨囉，無計架喎我估到底我發左達，仲喺度咩

睇好TSLA難穿600但set到520至入
按照你個睇位應該580就已經要入返

＋1，預埋我

最佳回覆

穿600都唔入
幾乎肯定樓豬根本唔會入
跌到530 佢肯定驚到cut單

佢只不過搵個藉口比自己
想說服自己其實係有眼光 但唔夠勇姐

買ARKK當買左TSLA咪算囉
我上兩個星期620買左少少，岩岩先返家鄉，唔通我又出post嘈？

做定期啦

今晚回一回咪入,
唔回都入 慢慢加 你自己話睇1000
咁700都OK

邊個有水晶球，反正我就每次回調都分三注，每10%一注 TSLA 經常回到10% 所以都幾易加

670先岩，講錯

我今次係貪心，想抄大底
TSLA既信仰我係無堅不摧，無容置疑
睇下今晚點，穩啲既話會入貨

有買貴冇買錯，唔好驚

屌你又話一齊搞跌個市

唉

落翻5字頭你敢唔敢買？

咁今次巴打有冇撈到5字頭貨

其實現價好貴咩，900回到700都兩成有多

4字頭我all in呀

成日有人話drop to zero添
岩啊岩啊

590入到，500要賣腎先可以再入

信錯連登仔

又話會跌落90蚊

你啱，tsla 一文不值一齊沽空佢老母臭雞

有5字頭又唔買

今晚就見啦，期貨又暴跌

都話4字頭買囉唉

600就望500
500就望400
400就望300

果日插到540 唔入？？ 540入唔到560都入到啦掛 而家係度dum 春

黎緊仲擴建添呀屌佢老母
習種同契爺分分鐘有攪基
TSLA繼APPLE之後既美企，另一間發展得咁好

習種契爺基曲 3P

咁早放

敢蝕唔敢賺，傻鳩黎

跌緊果陣又想等50
升緊果陣話800入唔入好

珍

50又太over，基本下望4百頭應該係底中底撈到佢應一應，點知俾d無耐性既仆街推翻高

我都後悔早放咗
只可以怪自己冇錢分注買

講多樣野俾大家知
黎緊阿木會再公佈佢對TSLA既最新目標價
到時又帶動一班散戶搶貨
要買就快手......（其實同緊自己講）

我有講真係放左？
帳面only

而加allin 都唔遲

J一J佢定定神先，再諗清楚今晚點部署......

唔掂，呀木係老左，配埋副眼鏡先有味道

咁都唔叫貪心？
唔貪心嘅話應該分左兩三注入啦

咁當然你講放左佢都可以係無放既
又唔駛負責講真話

未來電動車世界，但係隻股唔值咁貴

兩百萬都唔少啦

你好似前排先開po問期權，點解可以問完都唔識

仲有你可以做covered call，假設你手持tsla目標價800賣出，你可以賣出call option at price $800

tsla 唔係電動車only
依家唔價唔多唔少都反映緊tsla+spacex既價值

提高咗 robo taxi 機率
FSD beta 比佢想像中早出現

如果價位跌落去480你都要用520入

今晚都會特價 放心

遲早升返8字頭，驚閪

落到5頭 你又咪係驚

你真識食

唔好諗住賺盡
股神都未必知個底係邊
大約啱價位就好入

利申56x all in咗

接100， 揸一半賣一半

呢個真

賺錢唔可以心急呀

屌就係你唔等埋人就上車

原來尋日某報暴力救市所以TSLA爆升

不嬲所有黑鳩TSLA既NEWS我都當睇唔到
或者有啲連登仔唱衰TSLA
心諗呢班人都戇鳩鳩，唔撚識野
TSLA根本係未來龍頭
詳細唔多講，簡單講三樣野：成本低，技術高，創新勁

你5頭入左 落到4頭你又驚

TSLAQ永遠都學唔精

隔住個moon都閒到酸味

我有講我放左？

見返你又唔敢入 啦，你無決心，根本唔關隻股幾錢。

你覺得唔會再升，咪沽佢，你怕佢再升你宜家入都得，等乜野啫

根本就覆緊個位如550入
尋晚放就輕鬆20%

理解到係我550先入，尋晚放

串過馬撚
btw撐你

SP 唔一定接到
對面唔一定 exercise
結算前彈返上去

結果一大舊按金被鎖死
on99 咁睇住 TSLA 彈返上 700
得雞碎咁多 premium 做安慰獎

我係連登出名既TSLA大好友，開過幾個POST睇好TSLA，點會冇決心，係今次貪心姐

SP到strike price都唔洗接
你咪好著數???

咁all in 佢啦，sh 兩三年退休

會見返1字頭...

今晚見4添，快啲接

早幾日我預左筆cash 分注入tsla
見佢去到53x 個陣我想佢去到520/510入
最後我都係分注入入到600蚊等升

貪心就人之常情既, 不過貪到唔記得理性思考就出事囉

Tsla依啲世界火箭+電動車龍頭最保守玩法就係部份長揸, 部份做T希望降低成本, 永不清倉

Same feeling here

不嬲預想接貨都係講到expire date

雖然美股execute話唔洗等到期日，但都要買買PUT條友報行先得

如果你想跌穿行使價就即刻接貨，而又唔想等到期日，你日日等靚先買啦

講得好

所以呢D市就算比你咁叻估中個底
SP 550 都唔會接到
一陣就彈返上去

晒咗次機會 可能又要等幾年

無蝕錢都唔滿意

歐盤又升

到時又話會落到380

Tsla無火箭業務，但有個潛力巨大卻被所有人無視既能源業務

1000

屌，每次開PO都俾人起底，做乜鳩

咩fsd 能源 保險 晶片design robotaxi 超級工廠未起好 睇唔到 未出 唔計
tesla 1000pe又睇到 遲早破產呀 睇下2000年yahoo啦

能源業務一直都有啦
上個ER能源業務既增長遠超預期

根本將tesla當做車企 就好似將apple當做nokia咁

今晚有機跌少少

會
再拆股就有

好精密

又諗高追了，人性就是這，今晚一開就$740，咁點算

570入撚左

兩股

屌你老母唔識分幾注入架咩

今時今日200萬好多咩

家陣可以照入一部份
跌咪再溝 Tsla好難玩撈底
分分鐘呢下一升過幾日連6字頭都唔會再見到
到時又要開post問幾時6字頭

OK！收到

少 向連登仔眼中200萬算得d乜 跌都跌左了

利申: 向我眼中好撚多

唔會
好彩上到車

個個都諗住低位先入
一路等

暫時係咁先 分三注
如果真係穩定先諗現價入，貴啲都無計，但都係覺得大盤未穩，起碼要到下星期五19號先知穩定未

祝大家贏多啲

加油

等再拆股之後啦

佢老母打科興死左, 留返俾佢架.

到真係到低位 就光速cut單
之後爆升返 又叫春入唔到

5000叫唔叫5字頭

好過你老母同路邊野狗人獸交生撚左你呢隻賤種狗種出黎

酸撚到，見人有200萬，自己賺唔到就咒鳩人

都平過之前入s&p喎

快撚入多D 比貨你

認真，Tesla 500 蚊呢個位好難再穿，原因如下：

1. 500蚊齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持

2. 基本分析：爛股都有三分息，而家疫情時期大家都會明白唔派息呢個決定，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全美國人唔揸車咩

3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以500蚊應該係5浪底來，最多跌多1蚊嚇下散戶 only

好多年前都聽到人講QQ傾下計 種下菜 邊值咁貴

唔好咁準得唔得先

唔多 但你有無2球Cash

700了 🤦🏻‍♂️

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

480

如果今個月內升穿$900，我冚家跳樓死俾你睇

C兄有道理, 好彩你提一提已經係5浪.
仲有TSLA已經係最早跌果批,
如果穿埋底線應該550接貨?

唔好睇啦，眼火都爆撚埋

好似開始肚屙？

垃圾POST..拉..